有冇人mark低三毛準備清算

我
9號開始不間斷咁mark低三毛
佢哋用得最多就係失敗主義

辛苦哂

推
我唔會完全封鎖睇下你班三毛有咩技倆

arm牙

岩牙

屌你老味三毛多撚到

用會員#會唔會好d

block左有乜用?
係佢地D post 下面留句有影響力嘅comment啦

你當連登仔白痴到唔識分三毛咩